［澳洲戰線］澳洲香港人權法

澳港聯代表將於明天4月30日早上10點(澳洲時間)出席人權法公聽會

如果大家想跟進第一手消息，可到 收聽

而9點半將有維吾爾族代表出席，大家都可以留意架！屆時澳港聯亦會post 直播連結

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Our representative will attend the Magnisky Act public hearing tomorrow morning at 10 am ACT time (30/04).

Please visit for live broadcast of the hearing.

Representatives of the Uyghur community will also be presenting at the hearing at 9:30 am ACT time.

推

推2

Push

pish

天下制裁

Pish

gogogo

加油

冇畫面？

澳洲手足加油

好呀，制裁班扑街

早晨各位
等update

澳洲奶開共， 不期待

個標題fake曬，明明係普通人權法，唔係針對香港

可以點幫呢？

FF:大派PR比香港難民
現實：要奶共不了

條法案係全球馬格尼茨莊人權法
唔係香港人權法
懲治對象包括但不限於香港
樓主pin返呢段唔好再fake人唔該

推唔到

push

多謝澳洲手足

唔係淨針對香港

up

五眼歸位？

澳洲呢期跟得美帝好貼 人權法都大希望

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter: